艾美獎《荒原》武打無提名 吳彥祖嬲爆出Post狂鬧

轉戰荷李活的吳彥祖，在美劇《荒原》（Into The Badlands）「打」出名堂，近日艾美獎提名出爐，武打特技提名卻不見《荒原》入圍，令他嬲到在社交媒體連番出Post炮轟。

在《荒原》飾演武打好手Sunny、兼任監製的吳彥祖，在Twitter為這部劇抱不平：「我對今年所有獲提名的人感到高興，不過對於我們遭到最佳特技協調獎（Outstanding Stunt Coordination）冷落，感到不高興。看看那個提名名單，看看這合不合理。」

他也在Instagram貼出圖片，列出這個獎項分類獲提名的劇集，包括《黑名單》（The Blacklist）、《盲點》（Blindspot）、《權力遊戲》（Game of Thrones）、《漫威制裁者》（Marvel's The Punisher）和《西部世界》（Westworld）。

吳彥祖在IG說：「我明白我們是類型片（genre show），但我們應該在這個分類稱霸！！！你們覺得為什麼會發生這樣的事？你們覺得為甚麼業界對我們沒有愛？動作協調是（這種情況）最明顯的分類，但服裝設計呢？佈景設計呢？攝影呢？#備受冷落」

不少觀眾都紛紛和議，認為《荒原》是他們在看過武打場景拍得最好的電視節目，《GQ》雜誌去年也做過相關報道。

吳彥祖之後在Twitter感激支持《荒原》的人，又說他認為HBO劇集《權力遊戲》值得獲得提名，不過名單上其他一些劇集，他就不這樣想了。

第70屆艾美獎將於9月17日舉行。

鬧得岩
如果講Stunt真係冇一套美劇夠呢套好

睇完個入圍名單
Into the badlands唔單止應該入圍
可以直接攞呢個獎

Marvel's The Punishe
垃9圾動作

呢套打戲無提名
其他無咁重打味既片有提名
ON9

亞洲人拍嘅，叫哂春都唔會有人理，留返啖氣暖肚
試下套戲黑人拍嘅，個個爭住#EMMYISTOOWHITE

唔係應該政治正確先要更include asia咩

又冇鬧錯既 唔知jm9

AMC fyc宣傳做唔夠，艾美獎提名都係大台靠錢掟返嚟

上YouTube 搵fight scene嚟睇
無乜特別，都係啲鬼佬式打鬥場面
又係打一拳要剪開三個shot嗰啲
一啲都嗰乾淨利落
反而the punisher嗰種真實感重啲嘅重好睇

其實呢個獎又唔係齋for埋身格鬥
其他戰爭場面、槍戰場面都可以入圍架
無得咁拗

Punisher槍戰場面係外國一致好評 你就垃圾

佢擺明Marvel haters啦

DD2監獄場肉搏戲最好睇
個人認為係Marvel所有劇集中
最好睇嘅一場打鬥戲

Emmy係咁架啦 邊套紅就邊套拎獎

有追Into The Badlands,打得好睇wor

開黑暗之門派獸人去打柒班鬼佬啦，等咩呀

include nigga and muslim is enough

你亞洲人又唔似啲nigga咁多 又唔會走出黎暴動 邊個怕你

果場戲堅深刻，真實得嚟血淋淋

好少動作場面可以拍得咁深刻